人民日報—依法追究慶祝西方情人節的漢奸走狗，維護中華民族尊嚴

頭先有冇人煲衲？

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。